近年來，“lo-fi chill”和其他形式的“焦點音樂”變得如此流行，以至於現在YouTube上有多個頻道專門報道這種類型的音樂。 真正想念辦公室的人都在家裡聽辦公室的聲音 
 在整個過程中，蒂奧與低保真音樂製作人合作，策劃了低音線、鼓線和背景氛圍，這些都是典型的類型，聽起來很好。 用谷歌的AI創建你自己的穆迪隔離音樂|Karen Hao | 2020年9月4日 
 斯特爾是電子音樂和舞蹈領域迅速崛起的藝術家，儘管他的歌曲並不完全符合這一類型。 為什麼Big Wild的歌曲感覺像冒險|戶外編輯| 2020年9月3日|戶外在線 
 他補充道，那些專注於某一特定類型的工作室(Viker的核心關注點是社交博彩類遊戲)可能會從轉向更廣泛的上下文定位的廣告商那裡受益。 “加速市場整合”:蘋果的隱私變化預計將引發遊戲和廣告技術併購浪潮 
 這部類型融合的電影演員陣容精良，懸疑懸疑，扣人心絃的結局暗示著未來還會有更多。 流或跳過嗎? 合成生物學家對Netflix上“生物黑客”的評論|Elsa Sotiriadis | 2020年9月2日|奇點樞紐 
 人們看夜間肥皂劇是因為這種類型讓他們相信，在這個世界裡，人們只是根據自己的低級本能做出反應。 《嘻哈帝國》評論:嘻哈音樂椅子與瘋狂的肥皂劇轉折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 許多關於科幻/奇幻電影的文化都是關於令人作嘔地解構它們。 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 我通過一種途徑(如果你想稱之為思考或一種解釋[體裁]的話)開始(寫個人散文)。 達芙妮·莫金談莉娜·杜漢姆，書評和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸 
 你在傑弗裡·比尼(Geoffrey Beene)那篇關於晚裝“風格”的文章中有一句很好的臺詞。 達芙妮·莫金談莉娜·杜漢姆，書評和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野獸 
 語音的、編造的歌詞是民間音樂的另一個古老傳統，而“帕-朗-帕-帕-普”是這一流派的標誌。 是的，我喜歡聖誕音樂。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 伍德伯裡夫人畫油畫和水彩畫; 後者是類型場景，其中有幾個荷蘭主題。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 他們住在斯德哥爾摩，她在那裡畫肖像和類型題材。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 這位藝術家偶爾也畫流派題材，但她真正的成功並不是在這個方向上。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 不幸的是，風俗畫藝術在那時候還不存在，雕刻藝術也剛剛起步。 凱瑟琳·德·美第奇，奧諾雷·德·巴爾扎克 
 我的世界，我的世界，我的世界，我的世界，我的法國。 德霍爾巴赫男爵馬克斯·皮爾森·庫欣